[最後直路] 曼城球迷吹水區 132

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Lm

到時睇波著yaya

死力架

信唔信用我碌非洲腸屌撚穿你個閪

一頂返唔到轉頭

到時唔著辛利睇波
著其他算

今日做一日積迷

呢隊無限體力嘅Ajax點打

啲組織靚到

啲迫搶都好齊

熱攰撚到

熱狗自己友mma自己友

一場歐聯傷一件

中立post個個打狗

如果真係阿積士拎歐聯，啲後生仔轉左隊之後都可能未必可能會再拎到

熱狗打nba算撚數啦
場場手球完話無心唔計
咁樣crossover擦個花都唔比牌

ajax右路彈彈波好好j一比完轉身即走空位睇到好爽

bein sport啲半場report咁正嘅
星級陣容

Steve Nash 講踢波

nash 踢波好勁

太陽七秒進攻

好似spurs fan嚟
唔怪得上場用手入波
slam dunk

諗左陣 乜唔係spurs搞到佢入唔到finals

Btw上年印左件kdb 想正式入會

hot spursor

睇星路姐
芝耶治
雲迪比克
F迪莊
迪利亞費高
迪列特

命水好d應該得

我地應該係到汁件

真心指教
平時助教著果件淺藍nike jacket
邊到有得買, 搵左幾間nike都無

想轉puma前入返件

咪害人喇

上官網訂

運費貴

想要navy個隻風嬲 冇得買

踢禾地鏝有咩唔好

去咗nike football問都話無

你唔係英撚london咩

熱刺快d收皮
屌佢老母

身在香港

7月都在香港睇大球場

very nice

如果係我地對阿積士都可能只係55波

你有無睇下半場

熱

死熱狗
熱刺熱刺下次大概哥以

呢兩隊無論邊個贏都唔會過到巴/利

咩都好唔好痢贏我就ok

阿積士作客咁撚勁
如果曼城主場同佢踢就真係精彩

我地連里昂都贏唔到點撚樣踢呢隊阿積士

性感主場

Manchester City have opted not to pursue a new left-back this summer and will continue to back Benjamin Mendy, Sky Sports News understands.

原本仲估哥帥唔鍾意mendy
下季繼續mendy + 真高

如果mendy唔係咁文員 哥帥會好錫佢

同埋鳩少陣

呢樣仲難過牙路長過8cm

其實孟加拉仲係度做乜

今晚支持巴定利

兩隊一齊半隊斷腳腰斬賽事

訓

Contacts ongoing between Sporting Clube de Portugal and Txiki Begiristain for Bruno Fernandes (24) and Manchester City want to close a deal as quickly as possible.

Player is expected to cost atleast €50m.

Bruno Fernandes is not seen as a direct replacement of Ilkay Gündogan but he is targeted as a long term replacement of David Silva whose contract will end at the end of next seasin.

Manchester City are also convincing Ilkay Gündogan over signing a new contract and are hopeful he will stay at Etihad Stadium

似第一簽

B華推薦
實伏

可能第2個B華

水貨

可能bwa想組葡萄牙幫等自己唔使做肉便器

坐大葡幫

野心好大

聖卡西

點解宜家我地簽親咩人阿豬阿狗都5千萬磅
Btw 呢條友係replacement of d.silva咁foden點算？

買防中啦屌

波圖d野費蘭度 文加拿

Sporting呀ching

睇錯 sor囉

有冇人12號晚去波追間舖曬波

一齊慶祝下

btw 本身李城果場4號打點解變左7號打

我覺得似gundogan replacement多d

用科啦屌

真

Youtube有直播link

利記禁住巴塞黎屌

冇咗了

依家隊疤真係唔算好勁啦

疤好hea

1-0

笑4

剷草

疤d默契真係太撚癲
望一望都知你想點

主場姐

仲嬲緊謝老四

VVD得個睇字

依球個配合咁靚 vvd反方向都做唔到啲咩 怪就怪前面唔迫

James milner 條259滾完泥沙未

斷腳啦準備

SO9剷草

但係謝老四果時叫佢唔好走
打多年好表現自然有大球會搵佢

艾巴勁撚到

力架同蘇7
差距

呢d波我呀嫲都識入啦

姓拉既都同猁過唔去
一個拉莫斯 一個拉傑迪

米拿真係狗黎

隻米拿狗呢下咁都冇牌?

米拿真係賤種黎

翻滾美斯

米拿狗

米拿狗斷腳未

25古投訴 又要死全家了

牙so 貢串

又見到steve nash

小花

猁狗輸波屌高普老母就得
曼城輸波屌哥狗老母就死罪

利區班友淨係死屌gomez 冇人屌vvd

小花痴撚線

痴撚線

痢狗88

最多clean sheet有撚用咩

準備出公海恥笑脷狗

高普又真係搞笑，擺個英超後備出來踢歐聯四強

同哥狗一撚樣
但係唔比屌教練呀
只可以屌球員

英超盛世
到頭黎又咪無份決賽

Vvd變撚咗地底泥

只怪班痢狗吹太大

是撚但啦

個fd send比我

哥狗好似都有入場睇

認真 如果呢隊鏝入場有冇可能守到和

利狗真係好笑 頭個輪唔係屌曬鬼話allison cleans sheet又多 排名應該高過我地個廢龍咩
上次歐聯我地屌柒哥狗排鳩陣 唔係又屌鳩我地隨便屌領隊咩
仲有個vvd 唔講啦
屌你班球迷 成撚日搬龍門 持住自己人多就聲大夾惡 有不利就怨怨怨 有得益就魚蛋論睇波之前檢討下自己好冇 你班球迷搞事就極速割席 真係好肉酸
麻煩猁狗唔好爆閘

黑文有

其實有睇晒全場 疤都唔算好好
上半場比猁禁返住黎打
我諗如果鏝對攻既話都應該有得打下

ching快啲走 我掩護你

我地地頭 驚閪我地鏝字堆

屌猁狗係咁架啦
寬己嚴人
哥狗上年幫我地破紀錄 排鳩陣就唔屌得 話係球員問題
佢地輸波就廢中躝躝躝 又話換人遲又話同高美斯唔岩 vvd今場戰犯又扮睇唔到
我地屌同一樣野就話我地搵野瀨

厚顏無恥

猁狗本能黎 狗改不了

支持你出公海屌7佢地

痢狗

4大雞胸

We are city

屌你老母 臭猁狗笑鳩我地拿仔 而家心都涼哂

希望肥賓幫手贏埋猁，等佢地知道邊個先係真利，伊斯坦堡係我贏嘅

打沉利狗啦
沙拿去左邊呀
唔係好勁既咩

痢狗又四大皆空

下季社區盾比佢地贏下打飛機啦

米拿狗又無得騎馬

睇返原來蘇狗鏟晒地慶祝

沙拿係右邊

Carry左成季咁都拎唔到英超 比我都鏟佢老母閪 唔係點發洩到

哥狗去左睇美斯

仲有早兩日係到幫米拿狗洗白白，今場又屌鳩蘇狗剷草

痢狗瘋狂打自己瞼

我mon po唔多覺人屌so9

咁蘇狗係慘啲

踢幾季得隻垃圾聯賽杯

咬完人又比人嫌棄

去到疤就即刻三冠王

IG比人屌

幾時可以去換7月24張波飛？

成班利迷嬲都好正常蘇9 古天奴 丁 3個走左之後個個都有盃捧班利撚就得個吉仲唔嬲嬲豬乜都屌一餐咩

不知幾想古入翻粒

好難得有23正評

見到痢狗發晒癲個下心涼到呢

士氣一舖清啦

佢地最後兩輪

買完即日換得啦
利申換左

我禁左郵寄 有冇人已經收到

全體鏝迷心聲

不過李城真係有d危

利狗依家終於知道作客排鳩陣係咩feel

最撚肉9酸係開post 話哥狗帶咁多野比我地，然後話我地批評佢排鳩陣，cls 架自己作為球迷評下隊波都要佢批準，而家佢地中晒回力標咁係咁話高daddy 唔撚掂，好笑到呢講真，好人好姐點會捧猁

其實最開心係見到米拿狗射走晒啲機會

希望米拿狗下年加盟獌，比佢夢想成真啦

有球12碼位空哂射個冇力冇角度中腰波

下年返列斯攞英冠

高普留唔留力好呀

兩頭唔到岸 都係嗰句我地做好自己就ok

好彩無買雲迪克，買左都幫唔到手拎歐聯

唔好排鳩陣就得

傳波比個龍

去到猁個樣都特別狗

屌你老味VVD快撚D還返個MVP俾丁力啦

上facebook見到成班痢話要再創05年奇蹟

已經14年前原來

你唔係唔信麻？小妹就信左啦

6分鐘入a米3粒

不過老實講
疤冇咗美斯真係同普通豪門冇分別

羅馬都贏到嘅唔算勁料

真係狗嚟米拿
清咗都要撞落去

依家官網冇哂波衫賣？

唔撞得打乒乓波啦

最好笑係被猁話佢插水扮尼馬

跑狗仲有咩用

波又唔識射

依家斬波傳中又廢

淨係得十二碼

好撚明顯係睇住個波出左界都要大力撞埋佢 真係狗黎

Reddit脷狗已經傻咗

真高表示會簽長約

跟哥狗學多兩三年嘢先都好丫
做半個艾巴都已經好勁架喇

簽撚完長約，哥狗就走撚左

做唔到艾巴 艾巴其中1樣特點係夠快 佢最多做半個甘美治

艾巴戲班出身 點做

收到風話cwa想過神戶勝利船養老

韋拿小白施華
J死me

要飛多d 日本啦咁

雖然仲披住鏝球衣，但睇完好治癒

我果陣見米拿狗推美斯 我即刻諗起米拿狗忍左咁耐想報牛

施華本身阿媽好似係日本人黎

橫濱水手啦

Gundogan did this more than once at Borussia Dortmund and it’s quite possible he’ll end up renewing, unless his club get fed up with trying.
屌你老母

鬼影變幻球

點呀肥根

走啦

扭扭擰擰

但佢係多仔最後都走左 篇野係想講咩

躝啦，佢只係勁少少既舒服仔

買防中未

係多仔見佢傷多過踢先放棄佢

一晚長大

神戶勝利船前場約有創造力都唔夠船尾漏水

佢係咪小數黎左我鏝反而傷小左既人

有疤狗軍醫

黑文有軍醫都冇用

去水手好過多d誘因去東京玩

水手同一個老細，都係city Football group

Ching知唔知水手對鏝個場幾時有得開飛

郵寄收到飛了

梳 冇留意

個個星期喺東京 睇唔到香港個場 希望日本買到前排飛

今個轉會窗啲提子幻幻個個都咁搶手
咁玩法世界盃都幾有機會

牙朗都唔踢啦下屆 咁撚老定係又喺場邊指揮

賤種般尼真係對我地先上力
對愛華頓hea到

呢隊野係咁上下
當年有季果個咩geog boyd雙殺我地 2場都只係入1球咁大把
但之後睇佢打其他隊事廢到仆街

好驚李城

深夜閪波失分夜

咁早起身派件？

屌你老母

順豐狗

廢奴今日34歲但仲未買防中

34 真係好老了

咁老仲唔去死

洗閪做咩我
老撚左辭左職等下個月去旅行

去冰牙

小妹想肯你做我經理人

死撚返出去啦雜種狗

我地就青訓搏盡護空門

痢狗就球迷送十二碼

佢地當打吡咁踢掛

講得好

又耍無賴呀生滋狗？

尊重ok?

唔怪得你同哥狗唔岩傾
連鏝女神都反

水塘幾時包養埋我
可中出

咪撚詐傻抄懵啦賤種獌狗 冇人歡迎你呀屌你老母

近近地去日本渣
同d fd自駕遊

搵我秘書make個appointment

疊水到
等我去個長洲都覺得貴

"For Raheem it was never about money. If it was about money he could have stayed at Liverpool.

"This was about being the best he could be and at that time there was an opportunity to go to Man City with top class players, and then he has gone into there and developed and become a winner."

Rogers

啲死痢狗快啲爆閘

我儲撚左成20年錢先去到

咁大個仔都未去過日本

本身依家踢緊，無啦啦改去後晚3點

我上面咪問左
唔知做乜鳩
明明都冇重疊賽事
唔知點解要無啦啦擺我地放尾場
之後抖得3 4日就又收官戰

本身後晚3點係踢般茅對熱，因為熱週中要踢阿積士所以先同我地調左個時間

擺明想幫痢

依家場場都係後踢

班人唔洗訓牙

迫害

屌
搵隊10點踢調唔得嘅

兒子開mma

你老母就係獌狗，你全家都係獌狗

Mma
打人打到直紅啦

抵死啦韓狗

見到熱狗仆街好心涼

紅2件

又一件

11打9都入唔到波 都幾撚廢

聽過其實丁力係唔信任渣土先走

熱狗下場輸埋跌出前四啦

冇son打愛字頭好危

最好再二連敗

熱狗

狼隊加油

抵啦熱狗

熱狗最後六弟

熱狗痢狗又四大皆空

咪撚燈屌你

陣間熱狗歐聯 痢狗英超 鏝狗on99

bin定都得

卡城輸緊 唔怕白禮頓出全力了

燈

Cardiff City 1 - 2 Crystal Palace

原來卡城和都唔掂

白禮頓上岸了

掂

一日紐迷報到

猁物浦功勳領隊賓賓會唔會步so9 後塵變猁撚公敵呢？

唔洗多，紐記拎一分就夠

全力支持猁記和波

多謝各位鏝狗仔陪我痢睇波

係火車睇唔到

好多猁撚話岩岩文尼比人踢頭，又話人舉腳過高，笑而不語

訓教喇

0-1 vvd

訓了

訓得

睇鏝po反而有劇透

屌

賓仔落咗order?

主場都咁樣送比人
我哋唯有做好自己加油啊鏝

1-1

卡數班前場好生

Goallllllll

屌我注無入球

各位紐迷咪灰住先
1:1

仲要手球都頂唔住

一熄咗stream就入ball

打兩個龍門

屌又手球唔吹 神秘力量

手球擋返出黎都無事

紐和波我一世迷肥賓

入左先無吹，其實有運，如果吹就全餐，紅牌+12碼

脷打自由龍?

自由龍都無咁痴線啦
兩個龍門
咁都唔洗比牌?

肯定會走甩

朗當連雲迪克都搞得掂

鏝比人手球入波話睇唔到
猁打兩個龍門, 牌都無張

入左就算啦 英超垃圾球證+無var+神秘力量隨時當無事

依件英超應該冇乜邊件頂得住

紐卡素d球迷咁high嘅

今季英足真係幫猁撚幫到盡

newcastle攻到咁high
仲話訓教

頭先輸第一球d 防守 以為賓賓放水

其實佢未必係勁
不過佢踢法好煩

屌柱

1-2

我痢又贏

卡數d 防守真係落晒order

控同射都靚 中楣

屌訓得

咩守波黎

又熄得

再訓過

唔駛起身啦

講真肥賓要死全家

功勛領隊點都要幫幫手既

On9慢慢向後行都冇人理

你長眠

各位紐迷要撐到尾ok?

你即刻4

神救

踢我地又唔見你地後防放水

上半場追和戒丁一星期，全場和戒一個月，卡數反cup 戒半年

唔駛戒啦

一係半場和全場痢然 你照戒一星期 自己簡

做巧自己

無問題

而家公海情況

2:2

2-2

2-2!

起身未?!?!?!!

22

戒丁一個月

朗當！

朗當勁到呢，響晒袋

屌你又失波

想戒半年

左腳窩利

搞掂!!

牙朗

仲未死？

文尼沙拿算勁 咁踢法都仲夠氣

點解文尼球球越位吹完雞照射都無事？

天氣凍返唔洗死

夠鐘啦你

紐記整多粒先

屌2:3

Nigga有特權

2:3

沙短

斬出黎冇人攞

又整傷沙拿
死肥賓

冇左咁多留言既屌

又係拉莫斯

找卡數空難未

紐記攻得咁勇
守佢2:2 算啦

沙拿狗

和緊波架 死返起身啦仲扮野

臨近大國際賽就重傷

無晒反應唔係要落去搵阿E呀

沙拿次次季尾都出事

咸緊

咸4小妹

詐傷姐 下場歐聯又出返架啦

依幾腳有啲料紐狗

仲有15分鐘

3:2

又無foul, dllm

鐵頭功呀？

自己傷果件都dum左幾分鐘啦 人地都係幾秒姐 咪忍下囉

法賓奴睇落仲薄過廢奴

成日覺得佢已經好老

好似先廿中

占狗準備出黎柒

好撚多爆閘狗 啲留言係咁飛

又換條三姓家奴259

人地卡數明叔

最後紐輸12m 占狗射入 完

3:2 ！！！！！

到底痢狗係咪拎左沙拿隻手做祭品換神秘力量

屌你紐狗和波咪算，係咁攻上去做乜撚

2-3

Nben咁錯蕩牙

23

一早話撚左2:3

神秘力量

又可以長眠

呢場無論結果點，賓賓都值得尊重

我一早講左2:3

靠自己了

玩到最後一個禮拜
今季做球迷真係緊張

3:3

8分鐘

補8分鐘，仲有機會

眼訓

3:3！！

隻狗真係茅能到呢

米拿

+8 係機會啦

唉

好緊湊

多謝各位鏝狗手足睇我猁燃波

找卡個龍好仆街
咁撚樣撞到隻埃及狗四腳朝天

我覺得到我地7

fabinho 嗰下插水

屌
又一場命不該絕

屌 咪撚講啲洩氣野

做好自己就好啦 成日靠人

硬係覺得曼城危危地
個天好似死都要做俾利狗捧咁

Foul 腳定推人

腳好似掂唔到，衫想拉但拉唔到，然後條猁撚好似自己跌

如果係上場對般尼嗰球就唔會過白界啦

硬係覺得會失分

Diu ur烏鴉嘴

做好自己就得

加油我鏝

對哥帥有信心 come on city

羅渣士稱：
「你會看到我派上年輕球員出場，我想要觀察他們在重要比賽的重壓致謝會如何表現。我們每場比賽都會全力以赴，去拿到自己想要的結果，所以曼城是個絕佳的對手。」

Manchester City playmaker Kevin De Bruyne will miss a third successive game on Monday night because of a hamstring injury.

Midfielder Fernandinho is still nursing a knee problem and remains a doubt, while Claudio Bravo is a long-term absentee.

Leicester manager Brendan Rodgers has reported that there are no fresh injuries in his squad.

The only players unavailable to him are Daniel Amartey and Matty James.

利又大難不死
痴線 有無咁勁呀

有無咁多人睇利做好自己咪得理得人地贏定輸

渣士真係好憎痢

啱，3點睇第二日唔駛返工呀
利申 西工

第3球插水插返黎

手球擋入波又唔洗紅

睇個勢痢狗都係黑埋最後1場

做乜仲係有鏝迷燈自己隊波

之次咪話咗哥帥靠實力
唔好學猁狗死燈爛燈
好肉酸

唔係咁講
同一個聯賽, 對手形勢好影響點樣用人輪換
set戰術, take risk

得番兩場聯賽

過哂白界就唔叫「做」啦

雖然李城華dee對親我地都上身
但如果主場都失分抵死啦

估唔到我地咁多鏝睇利
唔好靠利狗輸，要自己贏
對鏝有信心

死獌狗，祝你分離性四肢斷裂、出入平安、長命百歲，百病纏身、女雞男鴨，愛滋皰疹，永伴終生

肉便器收皮啦

尊重

柒唔柒d
真係好撚厚面皮
肉酸到咁撚樣都可以扮冇野

屌 差啲唔記得屌緊條生滋狗

做得獌狗唔撚敢認？ 好撚失禮咩死賤種 死撚返去隔離個冤崩爛臭白卡集中營同班弱智圍爐啦生滋狗

尊你老母臭閪重咩 自己走入黎比人撚咁撚趣致你老母知唔知架

唔撚記得你老母晨早比車撞撚死左 係下面見到你隻死狗樣做鬼都唔撚放過你啦死獌狗

見到你好慘
唔肯接受其他人

你仲慘成隻流浪狗咁 周圍乞可憐

你睇下自己
一覺得人地係獌狗就成隻狗咁出黎咬人
尊重下自己先

其實淨係識尊重尊重你肉唔肉酸 冇人歡迎你呀 你唔尊重下自己？

撚柒你條死獌狗駛唔駛入紙申請？ 走入黎都冇人想理你 我肯開聲屌柒你就跪低奶下鞋底先啦

唔比鏝係鏝區留言

我自己歡迎自己

鏝你老母 獌狗無恥到

獌你老母

daddy走左，我就好似冇左人生目標

投降啦投降啦，我地阿迷投降啦

原來雜種狗黎

無恥濕鳩獌

有冇人睇緊我鏝A隊
有A+
後備有roberts

車仔著咗新一季波衫

係唔係好似碎片個件??

歐霸見

硬係覺得贏唔到李城

睇黎要降班了

屌 煩唔撚煩

屌老母又神秘力量

痴線 阿記同獌係咪特登唔踢歐聯架
場場都柒既

雖然主場 但李城都好有實力
的確唔係穩陣既

認真下場輸波專心足總杯算

今場李城送分拎bonus
好似係

葡媒：般奴費蘭迪斯(Bruno Fernandes)接近以5000萬歐元轉會費加盟曼城!

Goodbye Gundogan

買攻中

接silva班
Foden接gundogan?

今個轉會窗馬水可否躝屍趌路

其實係改造防中

4000萬比番李城算啦

B華同鄉應該係買黎打防中

我地曼城倒貼4000萬都要佢躝

利物浦為了爭奪首個英超冠軍而出動「暗花」戰術？
據消息人士透露，利物浦為白禮頓球員設下暗花，只要在最後一輪英超比賽中勝出或逼和曼城，利物浦將會為他們提供每人200萬英鎊獎金。

然而曼城方面如果成功衞冕英超，曼城陣中最「和味」的是阿古路，可獲三百萬歐羅，而史達寧則獲二百七十五萬歐羅，其他正選則獲二百六十五萬歐羅，連後備球員也可獲三十萬歐羅，因此即使以金錢掛帥角度，曼城的戰意仍然遠勝白禮頓。
有冇人覺得係堅

覺得係堅嘅應該要驗腦

反而如果馬副斯拎到英超 李城有bonus 想知李城要錢定要啖氣

李城唔會傻到想連贏鏝車拎第7掛

輕鬆拎錢算啦 拎撚到第7咩

梗係收錢啦，拎第7有咩著數，又冇R霸踢

ICAC

轉播費跟名次分

你呀媽係女人

第7有

小妹都係

你係臭雞

投資降啦 今晚唔打啦

留力足總算啦，英超有排未踢完

岩 仲有下季

講真，足總一場過，慳水慳力
英超有排打

source?
球王片?
fifa19佢都幾高身價

足總鏝輸比屈福特第七就會無

啲笠射幾屈

有遠射的根

你唔睇咪贏

今季好似係全歐洲聯賽入波最多嘅中場

tvb有fa cup final

如果好似新聞咁講50m就諗得過

佢射十二碼成個佐舒服咁

不了
蔡屍達

D罰球

葡超過嚟嘅除左廢龍其他都伏

咁既野你講得出？
無兄弟做！

預左又要tune一季 靠我啦

早兩年仲有文奴加西亞，唔知係咪借完又想放棄

其實捨得買防中未
仲要費甸正選？
簽唔到迪莊 簽第個囉

簽我仲實際

準備八點watch ball

似全能中場

全能姐係冇樣突出=根叔

都話佢係有遠射既根叔 完全係買黎打根個位

都好嘅走咗跟叔
入返個個勁小小嘅補強

但見佢入好多禁區，搶點頭槌都有

係box to box攻守都有
定係純粹傾向前插

前幾日辭咗職唔洗做社畜

今晚直踩到3點睇波

做廢青？

廢中

仲唔訓

暫時番下炒散算

一齊做雞

今晚輸波

阿古路要追神射手wo

輸3:4

咁高人工都唔做

3點呢d閪時間真係好難睇

係咪真係想兄弟決裂

我驚到狂燈

唔該各位大佬今晚生性

真 最撚憎3點場

如果贏波，講依兩句既就會係利狗

呀路要生生性性

準備一陣落pub同鬼佬打交

我都好驚
利狗對紐又比佢贏到

馬會1.13 冇死錯人既

今晚深夜西波

有冇人知費奴出唔出到

好掛住佢

深夜西波

睇波睇波

人渣士比利炒撚左
班球迷仲要吊到人走
你覺得人渣士會叫球員出力踢?

好似話拎呢場黎試新仔

我唔係獌
但睇住利撚出盡射精之力都捧唔到杯
個feel好撚正

我返到去都只睇到下半場了

今晚點名真鏝

冇人好點

科仔正選

Foden!!!!!!

Foden 會唔會太輕敵 李城唔係流

Foden!!!!!

出Foden先勁

科

艾達臣摩拉斯、甘賓尼、拿樸迪、基爾獲加、辛真高、根度簡、科頓、大衛施華、貝拿度施華、史達寧、阿古路

卡斯柏舒米高、莊尼伊雲斯、哈利馬古尼、列卡度彭利拿、捷維爾、尼迪迪、祖靴利、泰利文斯、艾伯禮頓、占士麥迪遜、占美華迪

好多國腳fans係ig問點解無正選
收皮啦屌你老母

上場啲態度閪到

贏埋今晚就得咖啦

雖然好鐘意辛尼 但個態再咁衰
哥狗放棄硬
一轉會成就就得返咁上下

哥狗而家信foden多過sane

自從冇入選世界盃之後好似成個人頹哂咁
上句真係好搶眼 睇住佢進步緊
今季俾史達寧爬返頭 真係可惜

上季

心態問題

說好的年輕球員呢？

重注買對家（本人是燈神）

季初雪完出黎都好fit
好似歐聯入完罰球後開始又黎料

贏埋今晚就開心冠軍了

唔駛成日心掛掛

如此關係，像光跟影，日後未必找得到

今晚唔敢睇

多謝定 今晚猁迷陪我地慶祝

其實我係講阿爾及利亞國腳

係囉 我都諗緊關腥咩事

個個就收檔啦

過去逛進千哩路，我們還有很多哩數

馬列斯就算啦
等暑假努力操啦

個勢似 辛尼+馬水都會走
我諗夏天又會課金

上場耶穌打邊唔錯

穿唔穿到盤

馬水唔會走啦
哥狗講左未來幾年都會相信佢
反而sane真係冇咩點提

呢家係唔知BWA定位係繼續中場中定翼
翼既話我諗SANE真係會走

馬水出年成到材我幫哂呢度咁多個手足含

Yaya冇樣突出

完全唔覺佢岩打法

呃撚含

球員話會走
BTW睇落似賣唔出

拜仁幾岩我覺得 2R走哂

就開波啦

準備開波 好撚緊張

信我地個17勝主場

拜仁會出60M買先算啦
轉會費咁貴 高層又唔肯蝕放

Foden打翼

埋位!!!!!

開波

李城大炒!!!!!!!!!!!!!!

嬴到就得

早段入返粒先

有冇線上LINK

推

少少擔心foden

X2

好撚驚

對面上身feel

full team 最強陣

比對面搓返轉頭

屌比丁力啦

喺香港同我家say個hi 我哋大球場見

牙路

靠佢啦

痴撚線 唔係隊長輸得

隊波又發夢屌你

驚到

比人圍屌

咁快要禁平安鍾

屌好撚驚

哥狗屌緊冇疊瓦?

暫時睇落場面唔太好

科仔

Good try

科射到咁

癲恩乜鳩都吹

yes 後上助攻 兩邊壓前打

乜柒金劍南
主場落埋d on9廣告

比人猜返轉頭

咁易比人搵到空位

踢緊乜

隊波又係好撚急
又係咁斷

好慢

now旁術係咁吹奏ederson
落重詛咒

有無link

泰利文斯去左李城咩

輸波啦鏝

walker

Walker

點撚樣呀獲加

哥狗個樣

射乜鳩

屌你老味獲加真係離撚曬譜

贏梗

鳩射

連續撻q

好撚似上2場打獌咁

中場無咩創造力 難搞

外圍鳩搓

成隊波未上力咁

連登lag撚到

係我有問題定連登有問題？

無食飯?

連狗

人地仲撚有威脅

係咁斷

我鏝開波先黎lag

科登呢場似前鋒多過中場 搞到個中場無人猜乜制

連登

李城迫得好勁
我城d組織

列卡度佩雷拉好勁

人地隻右閘勁到
真高又發呆

痴撚線對面上撚晒身

科仔唔多夾咁

Cwa

身位唔夠

C華咁剷人真係好小見

定位有d模糊

佢比個爆炸頭camp住左 呢家基本上打少個中場

痛死bwa><

隊隊對住我地都上身

冇費奴個個都要防守

科仔今日係咁斷

上力未

Come on City

好撚lag

對面又上晒身

咁搞法下半場 sane入黎頂foden吧啦 bwa番中場

連狗我屌你老母

正選壓力大

唉 施華個直線

最後死路！

李城只要未入到波 根本未驚過

同埋佢入晒禁區
中場真係小個人

0比0
打和啦

所以咪話佢定位好模糊

俾面你哋
和波啦

好廢

又係根度簡累事

cwa唔好紅

影子前鋒
但我地而家係要一個KDB

科登係打前鋒定中場

cwa小心d好

隊波係咪喎識猜波
野野鳩去

其實上場已經回回地 都唔係猜散對面入波

佢打到好似影鋒咁

華

b華扭太多

Bwa勁撚到

Bwa

B美斯

講真有隊長真係唔驚失波 但進攻真係唔掂冇滲入冇創造力

中場搞到一老+一個係後面逗住
完全猜唔起 我覺得搵辛真高打中場仲猜得好

bwa

提子牙美欺

b華成個美靳咁

隊長比華dee撚到仆街喎之前

咁都唔撚入 屌你老母

可惜

包禾先係

牙路又死去

劇本

屌咗出聲

貝拿度施華真係好撚有球味

有運到

佢今場包曬last guard 唔驚

自己球場都唔幫返自己

咁亞古獸最勁既係窄角度近柱狂抽嘛

Cwa真係要換

Feel到會比脷狗笑

今場比人3個夾 格硬去

對面chur到

C華射波

今次差幾多mm

李斯特城雙殺今屆英超亞軍鏝城

牙路掂唔到

好多

差好遠下

1m

入左1/3

？

丁麻麻

踢到好鳩

下半場換走科仔吧啦

foden唔得喎...

冇高佬連燒味都踢唔到

哥：灰撚左

腥換科

今場仲有邊個撐丁

支持出腥

係換都換丁先

最緊要bwa入番中場 呢家條中場0直線 +猜唔到+幫唔到翼手

成隊都好急

科仔經驗真係差d

越急越亂

真，差個中場主角做組織

好過妹下妹下先

屌你老母射龜咁撚樣

屌你老母肥根

今日d射波想點撚樣呀

好亂

上場都係 湧下湧下湧入左

一係飛機一係無力

丁係左邊無架啦 試下番右邊搵食啦

半場整翻粒黎好冇

有冇1球射門係正常

丁力呢下比地波咪算

千仔今日真係

下半場科換腥最正路
Bwa落返中場

個個禁區線一拎波 鍋利

拿樸迪又想點撚樣呀

On9拿樸迪 季尾都唔知佢踢乜鳩

屌究竟踢緊乜

踢中波喎

唔係仲係零比零咩？

隊波真係好緊張，我都睇到好緊張

半場比哥狗屌下老母就岩

唉屌 搞到隊長拎黃

佢未來人

恭喜曼城已奪冠軍

屌你老母冇唔訓真係冇人識分邊

完全中波唔中人喎.

貝拿度施華今場好似信心過盛

拿仔下半季真係得啖笑

又要救心

丁on9

有幾下扭得太多

成隊得佢有態

呢條垃圾一早要賣

成隊比哥狗屌啦

成場得隊長同b華踢緊波

條中場鳩屎到連牙路都無波到
右邊完全靠bwa自己舞黎舞去

好大心理壓力

幾fit喎

又黎閪波

真高d標波真係想嚇撚死人

成日迫左bcwa右路自己扭 無人配合佢

左腥右丁啦

冇話唔fit喎 話佢扭多左之喎

買佢第一入球

Ok la我估哥狗指示

一齊入去比哥狗大大力屌

入自己龍

靠佢架啦 牙路又冇火 丁力又冇力

差個中場比下直線佢 呢家真係靠佢自己舞

半場即換科走
腥左丁右啦

失冠了

係 今季佢都好多關鍵入波

Sit down! Nobody's talk! Drink Wine and relax!

一陣哥狗換隻馬水出黎

個三人中場要搞搞佢

霍登冇乜作用

feel到今場都係

馬水都好 一定要比bwa番中場

施華下半季傷完返黎真係第2個人黎

要失分了

同埋牙路果球頭鎚又唔入

Okazaki係咪傷左

真心可以番屋企凑仔

玩能源

cwa可否不要老

剃頭先

快啲俾bcwa入中路 兩邊快翼啦

sane in silva out

Gun>>foden>>>>>>>>>>dcwa

今場可能真係早d用Sane換Foden先

同埋冇左唔訓真係冇人識轉邊
丁有時空左都冇人轉

成班冇視野

冇啦 利拎硬了

gun>>>>foden=cwa

即換sane出黎攻啦

系

Kdb幾時先好返 有佢d波爽好多

下半場出黎10分鐘內搞掂

又半場0:0

啱啱睇咗陣做班成班脷狗
點知入錯post仲屌咗人爆閘

邊個講呢場食硬

慣咗
哥帥習慣下半場先撳掣

中場仲要無埋費奴 mola mola

身為韋斯咸迷都鄧利迷開心到咸

生生性性啦仆街

加油啊鏝

出費奴就係放心比cwa+kdb攻
呢家出科 搞到cwa要守 佢自己打前鋒
中場=0

未換人住

一黎就罰球

好驚cwa紅

施華睇撚住好冇

Cwa會唔會紅架

冇掂到

cwa仲咁搏

60分鐘換埋施華啦 求撚奇石頭/擔泥佬中場中

bwa今場好個人主義

腥

垃圾葡萄牙狗水貨射完未

差dd

出得未

Cwa真係搏盡無悔

下季點樣先買到費奴+肥根+施華既替代品

真高=計時炸彈

其實隊波係咪唔撚想贏

根咪買咗

咁打落去 真係...

呢d逼搶搞撚笑

屌你啦丁力

丁力做乜鳩

屌你丁力

丁力想點呀屌。。。

丁

點解可以緊張到咁

奇行種空龍喧濟都唔入

反丁專家出黎屌鳩佢未

完全錯哂

想點

垃圾水貨又鳩射

換sane未呀屌

bwa唔好再射啦好嘛？

丁頭鎚

有咩問題啊你丁生

睇撚到炆

冇球中龍

屌你丁

痴撚線 隊波想點撚樣呀
係咁鳩射

出來了

鳩撚咁射

鳩射完未

空撚晒都唔入

Miss撚唒d chance

射15球 12球唔中龍 屌

根叔淨係識比左邊 永遠都唔會比b華

omg

丁力今日真係差撚到

換科走

點解唔會緊張到咁

換sane
科仔走

肥根比cwa cwa比丁力
bwa+科 =0配合

Sane saves us

睇黎馬水都會出

腥靠你救世界

sane

靠佢d英雄波

腥救世界啦！

再唔入 70mins 我估耶+馬水都上哂

根度簡真係永遠唔望右邊

右腳交左面順啲

屌你老母有次中龍未呀

一講就傳

根叔射親都唔中